哈里為童話寫序 憶喪母之痛「懷巨大空虛感」

英國哈里王子接受美國名嘴奧花雲費專訪後，最新動作是為一本新書寫序。

該本名為《Hospital by the Hill》的書，由Chris Connaughton為抗疫前線醫護的遺孤而寫，講述一位在醫院工作的媽媽在疫情期間離世、遺下年輕兒子的故事。

好慘
咁細個就死老母